[ViuTV] Mirror D歌好高質, 不服來辯

本身好鍾意聽 陳卓賢 IAN CHAN 嘅歌
正式開始 鯨落 另一個諾貝爾
首首都好高質

最近聽埋 呂爵安 Edan E先生連環不幸事件
唔聽猶自可，一聽就全日單曲循環

點解ViuTV可以咁勁，位位藝人 歌手都十項全能
Mirror, Error, 強尼 ...
好好聽呀 DLLM

只想找一個伴
但崩壞的命盤
樣樣亦太一般
無一欄可自滿
全心厚待你 仍然功倍但事半
就是耐性最好的 亦嫌我～悶

呀jer同Anson Lo啲歌都好正

天生歌手：Jer Ian
天生Idol : Edan AL 姜B
天生Dancer: 走音蝸牛強推之恥自大狂分化撚AK

dancer一定係frankie

蒙著嘴說愛你

ansonlo好似多元化d 快歌慢歌都好正
最新嗰首快歌EGO 上年首慢歌神隊友

E先生連環不幸事件有咩咁特別？
咪又係一般既 pop song
副歌我都聽到幾首其他廣東話歌既影子

AK嘅蝸牛勁好聽

E先生連環不幸事件，就咁睇個名，以為啲曲風題材會特別少少，即係講偵探破案嗰啲
一睇歌詞，屌，又係情情愛愛，再聽下，咪又係同tvb啲流水式罐頭主題曲冇乜分別
講真既，呢種水平既曲，真係專業既作曲人1日想作既話可以作幾十首，咁都可以loop成日真係唔好怪其他人睇唔起香港樂壇
雖然都知你假膠係打手黎架啦

撐mirror

edan 彈琴好charm!!!!

EGO真心高質跳唱歌條埋link俾大家欣賞
MV

Dance version (跳得超勁)

現場首唱 (好有驚喜 唱得好好)

Agger
根本首歌就係好罐頭嘅嘢 無論曲定係詞都係 只係改咗個有gimmick嘅歌名
再加上唱得唔夠好 咬字係進步咗 但係都仲係聽得好辛苦 仲要顧住啲咬字搞到唱得好硬 成首歌用同一個tone唱 要昇華嘅位都爆唔起
首歌唔係話差 但除咗段琴真係一般

Ian 合唱版

無人講reflection

香港人就係中意呢啲淨係靠gimmick嘅嘢 同期肥仔首Lady Killer正好多

最主要係歌名真係會比到期待人，但一聽完全唔係嗰回事就更加失望

咁流行曲本身就係要引起人共鳴嘛
唔想聽大路野咪聽返indie 或者jer物語系列夠特別啦掛
曲係冇咩特別 但編曲幾正 可以睇下